究竟咩人會撐羅馬呢隊閪波

當年羅馬帝國迫害我哋猶太人
宜家又俾放棄我哋年輕人
究竟咩人會撐羅馬呢隊閪波

樓主語意不清，拉。

但樓主場場睇足。。。

因愛成恨

我1/7亞美尼亞血統
又撐祖國之光姆希塔良

阿當恩勁撚過乜柒塔良啦